笑撚左，都唔明你地點解要讀 CS

有心讀用下 google 都搵到大把野自學
傻鳩先要靠學校讀 CS

當年bill gates 都係自學寫program

你連自學既熱誠都冇，
你根本唔配係 CS 人 !!!
你根本唔配係 CS 人 !!!!!
你唔配 !!!!!!!!

55

66

77

閱

88

Bot

99

唔只CS，其實乜科都有得上網讀

所以你講嘅可套用到任何科

只不過有啲有所謂專業資格嘅學會保護，你唔讀實體班唔可以去考個專業試

入IT界唔洗讀 CS
唔洗考牌
你有料就得

其實所有野都係
你訓醒未

唔係
例如 civil 咁
你冇讀civil degree 基本上唔洗諗

真